[多圖][千雪白滑腳板] 朱千雪唔使男友有樓 我自己有

馬國明以代言人身份現身尖沙咀街頭舉行的品牌宣傳活動，另一嘉賓還有朱千雪，兩人又即場除鞋做神經測試。現在有不少市民圍觀，也有兩人的粉絲舉牌支持。提到馬國明的緋聞女友黃心穎日前公開讚他乖仔，悶有悶好，兼承認目前只跟他一個男士正在了解中，對此馬國明反問：「咁犀利？真定假？她沒有跟我說，但有人讚我也開心的。」而有指心穎女追男，馬國明即護花使者上身澄清說：「是我約她去街的，而且約了兩、三次才成功，大家要夾時間。」

馬國明又讚心穎為人爽直，不會扭妮。至於為何他日前的生日飯局沒有帶同對方出席，他說：「沒這麼快啦，都說要了解下先，暫時未有再約，大家都忙。」有報道指馬國明為接載心穎而換車，他說：「我暫時仍未接載過她。換車是為了方便我爸爸上落。」另外，日前拍新劇《深宮計》要連拍27小時，馬國明表示公司之後有取消通告讓他們休息。

而朱千雪就指馬國明和黃心穎很相襯，雖然她跟心穎份屬好友，但就謂不會過問對方的私事，又自言現時沒有追求者。至於擇偶條件可會要求對方有車有樓，她說：「不用，我自己有，況且感情不是講學歷和金錢的，最重要是喜歡對方。」她認為彼此有feel便可。

對腳

對腳正撚到

頭先喺現場
真人好女神

千雪呀

千雪

好正呀千雪

若無巴頭先喺唔喺現場？

我想挽鞋

對腳正到

🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤🤤千雪BB豬

第二張圖我第一下見到我以為對鞋同隻腳融合咗

對腳勁滑

蘋果啲相
條片入面放隻腳上凳個下

好撚正丫屌你

嘩屌

腳腳腳

有無人覺得佢個口大得好誇張
但口大得黎又幾靚

痴撚線

冇著絲襪都咁白滑

正

讀書讀得辛苦 大腿啲肉dum左
但一樣好正

好想奶佢對腳

貼層樓都要諗諗

好想奶佢d腳趾

對腳真係世界級

即刻強姦我

對腳好白滑

蘋果條片屌你144P

留名

又要打j

都唔明點解啲相咁清片就可以咁

好想幫千雪洗腳

收唔收契細佬

腿腿腿

唔係腳膠都覺得正

滑到反光

cose呢

睇咗咗乜鳩滑雪板

好樣衰

點解6年都未拍拖
真心唔明

麻麻地,未至於正到要狗衝

做乜比人改到咁

無車無樓都得 咁我狗衝啦

最終都係嫁富豪
大家唔係咁天真？

會唔會有例外

馬明溝千雪好過啦

蘋果照妖鏡都無死角

馬明同千雪襯好多囉
賓穎

馬國明放假一天